［屠狗會］表演$1000上$10000

今日先買兩條
1. 美職 溫哥華白帽 ［-0.5/-1］
2. 墨超 瓜達拉哈拉 細波

希望唔好燈

有飛先講嘢啦

$1000上一萬有咩好表演？

小弟垃圾
純粹同朋友backtest完個model係到分享下
希望唔會表演由$1000變$0

師兄好波 繼續努力
白帽我主場球隊 我自己都買吾落 你係好野

開吾開telegram傾？

3. 日職 松本山雅2/2.5大

唔著啦 起碼中6成以上先同大家交流下

炒了
4. 1900 俄超 辛尼特 2/2.5 大

輸半
5. 瑞超 佐加頓斯 主勝
6. 俄超 圖拉兵工廠 ［0］

輸一半

今日麻麻地

5. 輸
6. 走
今日小結 掉轉輸返轉頭

7. 瑞超 赫根 WIN
8. 巴甲 法林明高 2.5 大
9. 巴甲 國際體育會 WIN
希望唔好燈撚哂

7. 輸
8 & 9 贏

暫時買9贏4輸3.5走1

馬體會點睇

太早 晏啲睇下有無心水

10. 0830 國冠 AC米蘭 ［0/+0.5］
11. 1000 國冠 巴塞 ［0/+0.5］
琴日太忙無出

輸哂

今晚阿仙奴？

你同你朋友返去test多10年先

轉頭場墨超個盤好鬼